★爭取公眾假期=勞工假期，連80年代勞工短缺時期都爭取唔到！

死心吧

80年代勞工短缺，根本最易取消二種假期，跟住統一

可以點爭取？

幾十年前d人話二種假期目的，主要係分開高等人和低等人，所以以有藍領白領

白領有優越感

類似以前美國黑種人 白種人

勞工短缺就得

其實一向都短缺

爭取5天工作

慘

經濟好個陣就勞工短缺 經濟差就共渡時艱

差個五日都唔肯改

根本零成本，只是重新編更，某人放假時加重另一人工作量

主要是 keep住一份優越感，所以唔統一

奴隸學人放假
你傻架？

呢個垃圾正苦, 識改變企業利得稅成兩級制
全民就業, 失業率偏低, 係種種有利爭取勞工權益情況下
無趁機會同企業傾勞工條件

香港發生乜野事

大把稅收, 盈餘下,
只要撥多d 錢落去MPF 對沖果度, 好快就成事

垃圾預算案, 搵個無能兼無腦會計佬去做財爺起劏房波

反而MPF 對沖
全民退保, 醫保
勞工假, 銀行假問題
立法5天工作制
最高工時

呢d 實事, 隨時仲簡單又唔去做, 推都唔撚識推

2蚊乘車, 以前殖民地推既話, 點會由正苦比架
一定由港督由商界(太古 etc ) 帶頭自己做,
國泰工會點解咁強大, 都係當年前港英正苦要太古放權

理財新哲學：無條件減利得稅, 免差餉

長遠措施無樣野做到
有心攪樓市
租金管制好應該推動出黎傾下啦

澳門都立法規定
強制性假日返工要「三工」

香港法例仍然係講緊最少要比員工放勞工假咋

全民就業
帶頭無條件減利得稅

slave多左5日吸取社會經驗，仲唔感謝

反對